呢個網可以幫到大家辨認偽黃候選人

分偽黃：

國際好睇重民意走向，如果今次結果都無法壓倒性佔優ko建制，就碌柒喇

推

推推